不付責任政府，至會叫市民自己隔離十四日

普通市民何來方法設備去自我隔離

解決有病嘅人
咪冇人有病囉